覺唔覺marval個世界其實好on9?

咩話,個大boss係郁一郁都毀半個宇宙既boss
吹到咁勁,仲勁過龍珠,但班友?一大班普通人,美國隊長,ironman算係咩黎?
龍珠個撒旦款, 龜仙人都勁過佢地啦,好心班友只係地球一個人類,宇宙粒塵既設定
就咪鬼吹到個故咁撚大啦,好on9,仲要夠鬥喎.笑死唔笑死,靠呢班二打六,美軍搵個sniper都殺到美國隊長啦

行運超人完勝

閱

mcu姐
marvel世界好多勁人

漫畫美國隊長真係俾sniper射瓜左

實力差距錯晒，人類拳腳擋外星人

你死啦，係媽否論壇反媽否

軍隊變民安隊，揸槍既唔射敵人走去疏散平民，敵人就由用槍都射得死既av聯盟對付

雖然係幾好睇

您當Howard The Duck 死架

老美隊長,搵幾個美軍ak47亂掃佢都死啦

用科學解釋科幻電影既人仲on9

睇第一集已經覺得悶

大陸套流浪地球就屌科學屌到上天
屌marval唔科學就唔得

一直都當真人版卡通睇

咁你明點解龍珠超咁垃圾鬼佬都睇到咁high啦

成套戲都垃圾咁

再講bam9 你，劇透重點

MCU其實已經重新設定力量平衡，thanos一拳打美隊粉碎都得

其實好犯駁位，有死光力量波唔用，用拳打腳踢
即係有槍唔用，用刀姐

美式龍珠超

Reported

雷神成日幫地球拖
劇情好格硬來

夾硬到on9
成班人 一個係神黎 個神根本都一野ko 哂呢班垃圾 搵黎講

其實根本就各有各世界 係夾硬湊埋一齊所以咁撚on9 牽強
即係日漫又夾硬攪一齊會點 劍心 悟空 幽助 星矢 路飛呢d 組埋一個世界 然後個世界係打布歐 除左悟空其他有撚用

咪劇透啦
未睇av3呀

iron都有得打你就知成套劇啲人廢撚到喊
ghost rider= marvel第一

美國佬諗住用依啲充滿大美國主義既英雄片思想殖民世界各地，根本同中共用啲打飛機片洗腦自己國民一模一樣，睇美國隊長一個強化人可以同滅霸依啲大魔頭打得有來有往就知咩事，竟然仲有咁多傻鳩俾錢去睇，多得你哋依啲傻鳩套戲先會大賣，回到本

彈一彈 宇宙 一半生物滅絕 但就滅唔到你班二打六 何德何能 宇宙要靠地球 幾件中槍都死既人救呀 撒旦先生打斯路都係攪下gag 者 你黎真

( Show Blocked User - 希特拉 )

現實世界仲on9
明日大愚 三跑呢啲垃圾計劃政府咁都夠膽死推出

實比人屈係dc狗

美隊話係改造人都當講得通
黑寡婦 就真係過分左啲既

最on9係能力無限澎漲
淨係睇D介紹片都知 根本個個編輯都唔同宇宙觀
個個都玩到D角色爛哂 一個冚一個 收唔到科
爆煲就reboot
永續垃圾

On9 都唔知有乜咁好睇！

成班大細路同丿毒男丿一味自high

其實都唔係靠地球保護宇宙
係靠美國保護宇宙
美式飛機片全世界一齊睇到射

或者咁講
Marvel係英雄片 唔係科幻片
咁滿意未？

Yes 睇得爽就得啦

係咁拋書包駁故 其實好毒
呢啲又唔係硬科幻片
大家都知 係飛機片

乜春野世界觀
咪又係a 打b,b 唔夠打就整個c
再唔夠打就厄圍外星人
然後又外星人打地球
搞搞下又玩內閧先整套avenger 出黎cap 下水姐
咪又係打黎打去科幻片

最好笑係日日J嗰班潮童成日笑啲動漫撚係毒撚好核突
點解佢哋會認為J marvel會高尚過動漫撚

所以黑寡婦無份打...marvel係ON9, 不過你地有冇睇套戲架, 真係打既咪又係雷神/HULK, 神鬥神之嘛, 正如龍珠你唔會屌阿樂點同布歐打, 阿樂咁柒廢好過份呀

On9得過鷹眼，存在係直頭唔知做乜
我真心想知，得佢一個果時，可以點殺雜卒

係要打拳頭交無計喎

你夠想像力當佢肉體超強，但當唔到佢頭髮超強？

各位科學撚可以解釋埋dc ok?

所以動漫, 打鬥電影都中哂槍
咁唔駛拍唔駛畫啦

咪係
同jl bm一樣on99企埋一邊射卒

發覺師兄你都睇戲姐
都幾撚認真嫁喎

死公屋仔又扮有學識
入返你老母個西到咬綜緩啦

Dceu都摺撚埋無謂講啦
定係又想拎dc做擋箭牌

因人廢言一個cm影衰連登仔

又係D懶清高嘅科學L

你咁講，我又醒起正義聯盟超人幾拳打死boss
開頭吹到又乜又物，點知勁快收皮

垃圾英雄片就唔好理乜世界觀啦

睇英雄片都帶腦入場 CLS

用龍珠都可以消滅宇宙一半人架

好似正義聯盟咁 超人打撚哂

何以見得外星人一定勁過人類 ff 上腦

又比你捉到字蚤
我指thanos班人

Thanos 派兩件蛋散落嚟地球都打到佢哋死死吓
轉頭Iron Man就話直接去泰坦星踩場
哪來的自信

thanos 班人咪又係得thanos + black order 係英雄級別

其他都只係爛頭卒，要擋要殺有咩問題 唁通玩darksouls/隻狼咁，一隻卒都打10分鐘咩 做戲係咁開無雙架啦

上次avg1一用核彈就打到thanos軍隊仆街

啲樣真,龍珠超擺到明係垃圾,
仲要比班人屌番你轉頭話盲反

呢個post d 人好似香討/ baby condom d廢老廢媽

一向都唔睇吹到可以救地球嘅英雄片
龍珠係咁 復仇者都係
最大問題係對家隨便就打爆一個星球
小學生係沙灘整沙堡都一下踩得爆
地球比佢地玩咁耐都無事

無睇復仇者會比人問做咩唔睇
dklm吹到咁大點睇

其實要打 蟻人飛入大boss個耳仔窿亂搞都唔錯，點解又唔會諗

一向唔鐘意美漫，連多次元宇宙觀都可以分幾十個代號搞幾十條時間線互相影響
完全唔明諗果個想點
變形金剛漫畫又係，分N個timeline都算，啲故事可以黑暗到仆街，完全睇唔落，不過肯定屌打the dark knight

以日本術語叫空想科學
你想幾現實
現實都無高達啦你又睇
狗也不屌的垃圾人渣

閃電俠設定係最勁btw

你識條鐵
人地叫愛國，維穩，意義重大

仲有高達eva天元突破火影海賊王

DC都on9
蝙蝠俠普通人黎，憑乜做老大
I am rich?

講真 marvel d 設定 仲中二好多
冇限寶石 靈魂寶石 佢地大座廣眾講唔面孔 我幫佢面孔

全部都有爆seed狀態ok 的
不過劍心

終於有個正常人

所以X-men都係垃圾

因為美國....

有深度就可以，
但美國....

全宇宙最強生物大部分都集中響人類度

外星人入場睇復仇者聯盟真係會笑到斷氣

明明佢個世界觀係有無數外星生物

有d科技高佢地幾班。 但都出唔到性能比ironman更高嘅裝甲外星人。

仲有海賊王
cls

有種唔好睇高達/eva

每個英雄都有一個世界
夾硬將佢地擺埋一齊大雜會,超級on99
iron man,美隊既世界最多咪打下普通級別敵人,地球既敵人,最多係機器都差唔多啦, 放去打神, 宇宙 .劍心係自己個世界就英雄者,去龍珠個度
連培植人都打唔贏啦屌

睇avg3已經覺得好人/壞人是旦一邊有心打交都一早贏咗

美國就得咁J海綿寶寶都得啦

同一個世界入面人類崇拜班有異能既superhero但就歧視x-men班變種人

哦 你話十年都用緊同一條 formula 拍出嚟嗰個系列下話

做大佬只需要領導才能
batman無衝出嚟越級打啲無可能打得贏嘅大佬先

雷神有心都一個打哂,使撚美隊呢d垃圾咩
ironman都仲有d 威力,又可以飛
美隊堅垃圾,係勁過普通人少少,有咩用

樓主用日漫嚟同marvel做比較好似on9啲

IW最後大戰一路唔俾雷神出嚟等其他人表演，黑寡婦都拎到一分

其實同JL將超人放到最後先清場一樣，分別只係JL處理得好柒

劇透狗我屌你老母？

冇錯 又法師又強化人又時空旅行我睇龍珠唔好

流浪地球要屌係應該屌佢政治立場同影響力
唔係屌科唔科學囉
為屌而屌只會變雙重標準

淨係諗到班利益輸送點玩死香港已經夠針對返佢地，鬼叫班人渣利用香港吸金但叫正苦唔好比著數香港人，又日日送150偷呃拐騙黎屌佢老姆

睇車
食屎狗
比人講中發爛渣
祝生愛滋死全家

D fans仲撚on9

仲要認真討論 個故低b 到不得了
智商嚴重拉低

其實最R頭係對家有穿越唔同恆星系既科技能力
但落到黎拎把刀同你打肉搏戰

地球防衛軍只有marvel
軍隊點會變民安隊
只係保安
有咩事打999
即係有咩事就call marvel

逐個逐個英雄分開講咪幾好，係要炒埋一堆

唔撚好意思
劇透左幾年前既漫畫劇情俾你知添
你追到第幾期呀？

你老母生左你仲on9

試諗下同個fd 入場屌下個角色造型柒 對白柒 做野柒
傾下劇情 咁都起碼吹到兩咀

但有個fd 下下要突破盲點 搬哂啲physical biological 出嚟拗個劇情 真係r撚哂頭

最好笑就係呢個
明明人地係北歐神話嘅神明
郁啲就驚天動地
點知轉個撚頭
人類著件甲
人類基因突變
就可以同佢平起平坐
殘廢左嘅神都重可以統治聖域
我覺得守門人都勁撚過佢十皮
根本啲能力係亂鳩咁作
要佢贏就突然好勁
要佢輸就變精蟲
我屌

叫佢返屋企睇延禧/鐵探/垃圾美劇啦

一向唔鐘意美國野成日咁

人地知自己科技高、體格好
咪讓下賽
呢啲叫做體育精神

呢位巴打連多啦a夢都唔睇得

最ON9係dr.strange
有無敵嘅時間
連星吞都趕走
搞唔掂thanos

睇得多懷疑自己智商

好多戲都係為做而做
雖然佢已經將bug位唔放大
但觀眾只要唔係marvel迷
唔自行腦補就會出現好多bug位
或者為做而做位

另外實力問題其實幾嚴重
上集幻視同紅女唔夠打果幕
竟然黑婦美隊出場用特攻手段夠打

樓上班人唔該唔好再屌龍珠
人地實力問題處理得好好
人類前期打下卒後期直接打氣
寧願比你地笑廢都唔格硬同外星人打

睇路
前面整路

好多漫畫都有戰力大暴走既問題，多啲去動物台見識下

所以大部分動漫無興趣
完全估到會千篇一律

好多卡通片都係咁架啦，由細睇到大都慣啦

不如說火影海賊王都on99算
浪費時間精神不斷loop

所謂神 只係古代黎過北歐既外星人
俾人當左神咁拜
你真係當佢神咩

夾硬要比戲份美隊個d
吹到佢地都有得肉身戰打下
屌你人地眼中呢班根本粒塵
有武器又唔用係到肉搏on99
美軍渣住槍會屎過美隊咩
當你美隊勁, 10個美軍渣住槍會屎過你肉搏

恭喜破產
年生惡瘤

真

其實marvel同幪面超人、恐龍戰隊咪同一樣野...
一邊俾人吹捧 另一邊俾人笑

真係唔好笑
power rangers迪士尼拍過一排

一拳超人一野就收條肥柒皮啦

好過你男人老狗扮女人
死人妖

未出拳已經訓咗

你鬧改名果個

好多美漫毒撚負皮

變形金鋼加插軍隊一齊打大佬
即刻俾人屌大美國主義喎
所以拍乜都會俾人屌

最戇鳩係明明世界先進到有槍有炮有導彈
但到頭嚟都要打爛仔交

Pokemon ball每粒應該都係核彈嚟
收埋卡比獸唔知整到幾多個黑洞出嚟呢

要有幾弱智先會用常理去睇電影
咁講法其實所有電影都on9啦

你都on99
而家講緊佢地大雜會攪出黎既弱智
如果分開佢地各世界其實冇乜野
iron 打d 普通人
而家呢班打緊神級仲要有得打下 敵人就你地智商又會拉低 打拳頭交 仲要力量大減同你有得鬥下
呢d 片認真講係垃圾黎